反修例運動激發藍黃絲茅盾

反修例運動，激發藍黃絲茅盾，上一代藍絲其實佢地唔駛點好既學歷，好易搵到穩定收入。仲有些藍絲其實電腦又唔識英文又唔識拎幾皮野人工

但黃絲努力讀書，捱生捱死，仲要比d垃圾藍絲點反轉頭，仲要幫藍絲廢老執屎！

今次反修例活動，正正比平日比藍絲廢老蝦既黃絲企出黎，爭取應有既野，唔好再比垃圾廢老騎住

同樣既post係香討深藍地方出過，比班廢老用惡毒言論鬧過！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

矛呀

九月十五，港島見！